因為 CS 既熱涧潮，依家連電子工程都平均 17k

電子工程可以砌硬件，Computer Science 可以寫哂成個系統

電子工程 = 成個系統既四肢
CS = 系統既腦

缺一不可

兩樣讀曬都幾 practical

嚴生打殘體

點睇都係禁錯隔黎字啦 Ching